呢件左膠郭永健點解咁多飯民政黨支持

睇佢啲主張輸硬比鄧家彪啦

點睇都柒唔過乞衣彪啦

飯民要死就送佢地一程啦

犯民係咁小家
因為私怨而推個左膠

不過今次三個都揀唔落手

排他法, 唔想揀張秀賢范國威唯有揀佢.

唔好講笑，今次堅係覺得哪叱有機入局